請各位Mark低各位票站主任個名

以防萬一，慎防佢哋玩嘢

推

Tui1

Tui(2/10)

Tui(3/10)

Tui(4/10)

無list?

唔係話清算班reo，但是希望各位提醒佢哋要知道佢哋做緊啲咩

咩list?

官方 主任list

官方好似冇，所以先要手足喺監票嗰陣mark低佢哋個名，方便日後做個提醒

因為佢哋真是玩緊嘢